想問下邊到有得買DIY相機

大概要幾錢嫁

麻煩巴打解決下細佬

砌相機？格仔鋪同埋log on都有

硬膠個啲?